廣東茂名再傳示威

【播揚抗爭者模仿港人向公安投汽油彈】 廣東茂名文樓鎮市民上月底成功阻止政府建火葬場，在距離文樓鎮27公裏的播揚鎮，又傳出當地政府計劃將火葬場遷往當地，周壹開始當地逾萬人上街示威，武警到場動用催淚彈鎮壓。網絡視頻看到，抗爭者也學了香港同道，向公安局投擲汽油彈。

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行